\trackid{ngn}
\input{tex/518}         %       518             Салтымакова Ксения Эдуардовна           Построение моделей функционирования сервера присутствия с последовательной и параллельной схемой отправки сообщений
\input{tex/473}         %       473             Анищенко Анна Анатольевна               Вычисление маршрутов между вершинами неориентированного дерева
\input{tex/436}         %       436             Антонова Вероника Михайловна            Адаптивный алгоритм управления равномерностью загрузки фрагмента сети LTE
\input{tex/434}         %       434             Богомолова Наталья Егоровна             Исследование передачи данных в гетерогенных мобильных сетях
\input{tex/456}         %       456             Болотова Галина Олеговна                Математическая модель SIP-сервера с применением шлюзовой дисциплины обслуживания
\input{tex/505}         %       505             Самуйлов Константин Евгеньевич          О некоторых задачах управления радиоресурсами в сетях LTE-advanced с учетом M2M трафика
\input{tex/472}         %       472             Велиева Татьяна Рефатовна               Средства имитационного моделирования протокола BitTorrent
\input{tex/452}         %       452             Вихрова Ольга Геннадиевна               Математическая модель SIP-сервера с исчерпывающей дисциплиной обслуживания
\input{tex/506}         %       506             Вишневский Владимир Миронович           О нестационарных характеристиках надежности телекоммуникационных систем связи гибридной структуры
\input{tex/422}         %       422             Вишнеков Андрей Владленович             Математические методы исследования нового класса автоматизированных систем безопасности на автодорогах с использованием RFID-технологий и высокоскоростной беспроводной связи
\input{tex/431}         %       431             Деарт Владимир Юрьевич          Жидкостная модель управления очередью маршрутизатора с нечеткой логикой
\input{tex/480}         %       480             Демидова Анастасия Вячеславовна         Построение стохастической модели bittorrent-подобного протокола
\input{tex/449}         %       449             Зарипова Эльвира Ринатовна              Об одной задаче порогового управления перегрузками в SIP-серверах
\input{tex/443}         %       443             Назаров Анатолий Андреевич              Ограничение нагрузки в телекоммуникационных сетях
\input{tex/517}         %       517             Милованова Татьяна Александровна                Численный анализ системы с инверсионным вероятностным порядком обслуживания и его приложения к анализу порогового управления нагрузкой SIP-сервера
\input{tex/424}         %       424             Саламех Немер           Задача оптимального распределения нагрузки при маршрутизации в сетях MPLS
\input{tex/425}         %       425             Ромашкова Оксана Николаевна             Имитационное моделирование делового процесса подключения абонента регионального центра связи
\input{tex/519}         %       519             Хачко Анастасия Владимировна            Анализ вероятностных характеристик модели SIP-сервера с гистерезисным управлением и пульсирующим трафиком
